[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Python-3.7-green?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/colorama-3.7-gray?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Ejercicio-2-red?logo=git)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Build-VSC-Violet?logo=visual-studio-code)]()

# Aweson Proyect

## Que incluye: :grey_question:
* lista
* tupla
* diccionarios
* Funciones (lista,tupla,diccionario)
* Ciclo While(menu)
* Ciclo For(ordenar:lista,tupla,diccionario)
---------------------------------------------------
## Funcion: :eyes:

Es una simple script la cual se conforma de un menu(index.py)dentro de esta estan almacenadas las funciones de lista,tupla y diccionario.ordenadas con for con su respectivo menu hecho con while .

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
## Dedicatoria :heart:
A Dios :pray:

se la dedico a mis perros coffy y mashi 

tambien a mi difunto perro canelo (que descanses en paz)

y a mis maestros(stackoverflow,google,un grupo de facebook,libros en .pdf,YouTube y mis ganas de aprender.)

![Alt text](https://github.com/BarbatosRE/Ejercicio-2/blob/master/ejer2.jpg?raw=true "Title")


